阿仙奴球員賽後被驗出疑似禁藥成份，或不承認賽果重賽

死返出去啦死猁狗

殺利阿

咁好唱口

唔通等拜山先搶咩

咁都禁藥 你弱智？